譚俊彥個髮線究竟想點？？

講真,有阿伯咁既髮線咪做返阿伯角色囉
做乜春主角啫屌你老母

我諗佢好快變李成昌嗰隻👴🏿

譚生留低負皮

who

遺存咗老豆冇計

明明香港出世 返完大陸之後浸大陸味撲埋黎
娶埋個大陸女人 都唔知係唔係撈唔掂就入tbb
加埋sunlight套野真係支那劇咁

冇計 佢老豆好後生已經發線後移
佢走唔甩

好慘，明明咁高咁大隻
唔知係咪做gym既副作用定係老豆遺傳
髮線還好，頭頂頭髮係少左啲

sor 好耐無睇cctvb 唔知講緊邊個
有無圖

其實髮線後退都唔大問題，大把明星都髮線後，演技差、把聲怪先慘

齋拍古裝is ok